====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette première affirmation semble banale , mais elle nous oblige à faire un pas en arrière , reconsidérant les conditions actuelles de la ville et du territoire européen qui connaissent des changements drastiques et qui requièrent de nouveaux concepts et de nouvelles visions .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

